熱狗閪Billie NG 講到明香港人係賤民，大家以後投票唔使再投熱狗

自大到呢 係咪細個住鐵皮屋自卑 依家變到咁自大
覺得香港人係賤民
你地熱狗咁撚巴閉，之後唔好又扮黃絲呃黃絲票啦

話埋自己講到自己唔係香港人咁，即係好似有人響連登開post踩連登仔咁

可能人地拎左bno想做英國貴族呢

熱狗係咁上下質素，成日自問與眾不同，同時踩尻身邊人
熱狗

我想知佢地敢唔敢無罩出街

陳雲同佢班on9 信徒咪一撚樣
日撚日屌鳩香港人

佢地熱青城都係啦
同一班老鼠屎

人地講移民，陳雲就要身土不二，人地留響香港，陳雲就話搞方舟計劃海外建國，佢哋玩哂㗎啦不嬲所以之前咪話「世上只有我們是香港人」，港人為大，而家又話賤民，香港人值得比共產黨統治，完全冇邏輯可言。

多鳩謝班豬隊友啦
日日屌香港人

係㗎
佢地自己搞臭自己

推

選舉近了未不停網軍出場引人注意力，熱狗網軍d fb多數鐘意一日出十幾廿個post 引人注意。

睇下Billie NG 水晶姥姥殘獸慧
成堆Attention whore又老又醜

窮西出身，依家靠老公屋企有錢先住到私樓
就狗眼看人低
果陣窮酸氣真係跟一世，點睇都似屋村師奶